點解啲人成日都要係度問幾萬蚊budget買咩車好？

講撚左幾多次AE110世界第一，冇人識記入腦？萬幾蚊買部ae110返黎揸到你死架車都未湯得呀!好心你哋班友開po前諗一諗下我講過咩啦

法國ae110真係冇對手
點解話係冇對手？ 等我慢慢解釋比你聽
1：車價
作為一架代步車/新仔車，佢嘅車價真係冇野好彈，一萬幾千就可以執到部好靚仔嘅又直板嘅110，睇下對手嘅ek3，雖然都係一萬幾千，但係好多部都比人改到mk晒/柒晒 ，所以ae110呢個價位真係屌打晒同級車。
2：size
作為一架入門房車，架車嘅size唔係大到成架s class咁，4.3米嘅車身同可以好輕巧咁穿梭香港啲咁狹窄嘅街道 ，同樣又係屌打其他同級車。
3：牌費
AE110採用1498cc嘅引擎，每年只需要比$3929嘅牌費，比起2000cc引擎比少差唔多2000蚊牌費，又慳返一大筆錢。
4：機件設備
AE110作為一架90年代尾 汽車科技仲未去到非常發達嘅時間推出，AE110冇好似而家最新嘅車咁咁多電子野，簡簡單單嘅電子設備已經足夠咁多駕駛人士使用，又可以慳返一大筆錢唔洗整咁多電子嘢。另外，大家都知道豐田車好耐用，所以大家都唔洗擔心AE110會好似其他德國車咁成日壞呢樣個樣。
總括而言，AE110係各方面都屌打晒其他對手，應該可以做新嘅連登神車

善心打破零回覆

快啲改名